（統計）巴絲們入黎評下分

我覺得連登可以考慮下加入每個po都可以睇到邊個比左正皮或者負皮嘅功能，各位巴絲點睇？
利申正皮
同意-正皮
唔同意-負皮

支持樓主

利申：正皮